安心出行會唔會係社會信用系統既apps版?

你去偷食, 去蒲, 去飲湯, 去跳舞, 其實唔應該怕比另一半知
因為個後門已經被人睇晒, 隨時得閒會被人敲門搵傾計

咁每個人係唔係都要好小心自己去過邊做過乜?
乖既可以坐頭等
唔乖既就記住要課金, 否則你啲老婆唔知點解會睇到啲唔應該知既野
去任何集會或者小組織你都會被追縱到

完全被監視既分化系統

紀錄去黃店既人放落database

絕對係

根本就係

直頭係啦

食肆黎講有好多位置
門口位, 通道位
廚房位, 廁所位
收銀位, 卡位
大堂位, 廳房位

有d 幾千呎

又唔係event
就算其中一個中左, 亦唔代表佢地有交流
會有感染風險

同商場一樣, 多樓層, 複式, 多通道, 多店舖
do 黎唔代表會擦身而過有接觸

推到下架

無碼，急尿都借唔到廁所呀
腎虧既朋友唔係支持嘛？